{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64556&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉안목있는춘향독채펜션"
    },
    "text": "静かで居心地の良い一軒家ペンションで、眼目コーヒー通りに位置しています。 様々なレジャーや観光地を楽しむことができますが、山や海、海水浴やスキーなど様々なアクティビティが可能です。 アンギ海辺と江陵カフェ通りは周辺にあり、車で5分の距離には鏡浦海辺も位置しています。 アーリーチェックインは午後5時以降から可能で、レイトチェックアウトは午前11時以前までです。 ご予約の状況により、アーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能な場合もございますので、2日前までにご連絡ください。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 駐車は一部屋あたり2~3台可能で、火災や臭いを防ぐため、カニの蒸し物、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。 ただし、カニ蒸しは外から買ってきたものは室内で摂取できます。 常備薬が備えられており、荷物のお預かりもできます。 バーベキュー設備はありませんが、電気鉄板とバーナーがあり、事前に協議すれば肉を焼くことができます。 ただし、2月1日から2月末までは寒さにより焼肉が禁止されます。 最大人数超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可であり、未成年者やペットの出入りも不可です。 火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは眼目コーヒー通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "山や海、海水浴やスキーなど様々なアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは午後5時以降から可能で、レイトチェックアウトは午前11時以前までです。ただし、事前にご連絡いただければ、ご予約状況によりアーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能な場合もございますので、2日前までにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの駐車場は一部屋あたり2~3台可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "火災や臭いを防ぐため、カニの蒸し物、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。ただし、カニ蒸しは外から買ってきたものは室内で摂取できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー設備はありませんが、事前に協議すれば肉を焼くことができます。ただし、2月1日から2月末までは寒さにより焼肉が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数超過は不可ですが、部屋によって異なりますので、事前にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者やペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のルールについて教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。また、常備薬が備えられており、荷物のお預かりもできます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室は料金が変動する場合がありますので、ご予約時にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 599
    }
}